Модуль написан для October CMS (На базе Laravel). Для сайта языковой школы Талисман.

Для всех сущностей созданы миграции, модели.
Для каждой сущности сделан контроллер, который позволяет редактировать-просматривать ее из админки.
В Плагине можно создавать неограниченное количество компонентов.
Я создал на данный момент несколько компонентов: 
listMenu - позволяет просматривать сущности в админке (удалять, редактировать, добавлять)
commentList - выводит список отзывов на сайт. Отзывы бывают разных типов (видео отзывы, текстовые). Отзывы фильтруются по связанной таблице-справочнику Целевая группа.
LanguageInfo - реализовывает вывод всех материалов сайта по выбранному языку.

Разнообразные настройки между классами контроллера и моделью указаны в yaml файлах.
Конфигурация доступных полей в админке - для каждой модели указывается в файлах fields.yaml и colums.yaml (папка models -> папка модели)

Модуль в данный момент на ранней стадии разработки. 

